---
title: "Un 2014 vuoto e noioso"
date: 2013-12-31
comments: true
tags: [Server]
---
Reduce da un’oretta passata a domare una pessima installazione di OS X Server, mi sono fatto due nuovi amici nel Terminale: `serveradmin` e `serverctl`.<!--more-->

Possa il 2014 essere vuoto, noioso, privo di qualsiasi avvenimento o novità, silente, monotono, piatto, insulso, scialbo, irrilevante, banale, prevedibile, tedioso, stucchevole, scontato, anodino, insignificante.

Quanto al tenore dei messaggi in Console.

Buon anno!